個人建議唔止香港搞 要叫埋國際搞黃色經濟圈

係中共國既就唔買

支持
Made in China 就罷買

見好多人飲啤酒仲叫青島

Push

唔緊要,依家開始宣傳 擺買中國貨,叫美國佬暫時平D賣俾香港撐住

香港市場細,中國未必驚,但係黎始世界各地反共既人可以用佢地擺買中國貨黎達到幫我地打擊中國堀起既野心

順手打擊埋中國海外中外宣 各種影響力

推

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

要唔要挑戰下

仲記得6月幾個鐘籌左六百幾萬
幾日整左幾個設計全世界登報

黎啦

一定再攪

一早係想行呢個方向，但香港要做到成績出黎睇先得

A subreddit on Reddit called r/avoidchineseproducts

香港要支持黃圈既基本已經做曬 不如諗下點樣係海外增加抵制中國貨 海外人口基數係我地既n 倍 而且直接打擊中共本土經濟

可能有紅n代個d幫 之後d眾籌你睇到都唔係好多

#AnywhereButChina

同意
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

穆斯林國家先

人唔笑狗都吠啦
香港人連M記都有咁多籍口比自己唔去罷食
今日開始就有M記優惠
等睇成班人狗衝入去排隊買啦
福喜肉好撚好咪味呀

正確思路

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

唔係開始左支持左就等如已經達標，而家香港有無一個商場係全黃店係黃色商場？

push

pu

up

無錯
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

正確
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

眾籌登報叫全世界罷買支那貨都ok喔
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

正確，全球罷買支那貨，我要支那向0出口進發
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

居然冇人推

搞死埋中資係國外既勢力 真正既成也香港 敗也香港

true

吹雞叫外國做野

推，強烈支持

boycott China

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

但中國貨咁平 ... 唔係咁易叫得郁
單單係抗爭用品都好多人係買中國貨

Boycott China, stand with Hong Kong

咁非必要既未唔買中國貨 盡量唔買都得架

#boycottchina